做咩仲唔訓？

食緊嘢

食乜！

瞓唔着

訓啦

扮緊抑鬱

夜晚先岩岩開始渣

茶泡飯+香烤雞翼

真 我最鍾意嘅時候可惜唔捱得夜 如果唔係真係唔想訓

比屋企人鼻鼾聲吵到瞓唔到

做外賣仔

u too

累

一齊失眠

柒頭

我唔洗扮

雞翼

廢鳩

咁大聲，定你易醒

買野比人定開工

U three

攬住我

你呢

本來對聲音好敏感
少少聲吵到我 已經瞓唔到

睇緊書唔想訓住

要番工嘅早d訓啦

訓撚到我訓左啦屌你老母

攬實

我行雷都唔醒

咩書，整幾句金句黎

呢個真

想做我daddy?

係

愛你

Hello

我都愛做咩唔訓

煲劇

如果你深夜特別容易亂諗嘢
就請你快啲瞓覺讓夢想滿瀉
如果你對生活有些事覺得驚
你不睡養足精神去面對驚青
人哋見到你會問你做乜撚嘢

我廢老 唔使返工

照下你個黑圓圈啦

唉

絲打上我屋企睇雞翼ok？

煲咩

糖

好攰

做咩事？心攰？

人大左好多野煩

現實使人煩惱 一訓醒就冇野煩咪幾好

你做咩唔訓

思考

覆post未

邊到抄返黎

咩？

我都思考緊

我剛剛

冇嘢喇

乜你咁架

比自己抖下

晚安

？ ？ ？

個冷氣好撚凍

頭先係我衝動對唔住

閂左冷氣 開風扇都打乞嗤

我冇得熄

開工

cum被

呀伯

跌到落腳板底

糖糖

你啲雞翼識唔識打後空翻？

金秀賢個套